巴打們敢唔敢講自己一定唔會有婚外情???

講唔會個D
有冇諗過係自己未遇到一個你真係鍾意既第三者?
講真,除非你老婆好靚
出軌會唔化算
如果唔係有個好靚仲可能好姣既女引誘你,你仲會堅持得住?
例如有個好似Hani,Ali咁我唔信你地會忍得到
示意圖:

Ali 直頭要金屋藏嬌啦！！
下面果個乜水 ？咁樣衰，負責做賓妹服侍Ali 啦

唔會，都唔會結到婚

有個iu引我應該會

唔會，兩個仔女又返工忙到爆

Hani咁淫都唔識

IU做大婆啦

我會即刻離婚娶IU
應該唔算婚外情

無人識佢呀白痴仔

我敢講
你第時會明